依家個社會風氣真係唔係好掂

今日係咩日子 係初三赤口囉 傳統唔建議周圍出去拜年囉好無 周街都攬攬錫錫 簡直就係物化緊平時既男女關係 我覺得好唔要得囉 還我純樸既社會

屌你老母

師兄唔同意都可以客氣啲既